PO你隻熊仔鼠

Share下你地屋企隻熊仔鼠

我先

真係好可愛

見到好掛住細個隻倉鼠添

好唔捨得

俾我岀到黎唔咬撚死你

樓主搞左telegram 未?

多圖